本日午飯 - Asok黃正發泰式香葉碎肉飯

可惜緊急狀態令下冇得堂食 外賣食落差好遠

食完！

關你能事咩